[本地足球][WOW] 2016/17 港超，季後賽及港隊討論

今季港超參賽球隊：
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

季後附加賽：

決賽: 2017-5-27 東方 vs 南區 @ 旺角大球場 15:00 (OnTV Live)

富力反建議足總下季跟港超規矩用香港人, 但要俾佢地用外援, 中國人都當外援

仲會請外國教練

人地肯跟規矩 咁樣咪幾好lo

呢個po冇打number sor